(求助)有冇代人整公仔嘅舖

想要一隻公仔但係出面冇得買嘅
咁唯有自己整但又唔識整同冇時間

所以想問有冇邊啲舖頭可以畀錢幫人整公仔的

搵到出銀河系都搵唔到先開post

咩樣

Plasticthing 嗰隻為食妹

呢間，不過台灣既
果次搵佢整都整左半年。

半年
Thx ching anyway

推

再推

希望幫到你 之前睇youtube，有個外國youtuber喺呢間公司整左隻公仔比佢個仔

Thx ching